我正式宣佈呢個系列係最感動poly回顧文宣

啲字同圖都世界級
睇得出文宣手足好俾心機

一息尚存，抗爭到底。
希望推到俾多啲人睇到
大家都可以一人一張最深刻嘅理大相
樓主喊到仆街瞓喊到

唔知大家瞓唔瞓到

Push

其實好攰好想休息，但個心好難受

完全係我心聲

已經再一夜未能睡 置身這荒誕歲月裡

感謝手足幫推

唔知呢幾張又適唔適合呢
利申我是網上cap圖的，
我好誠實使用電腦的
國安法不要拎我

tui

cried

要撐住

推

緊係啦，你呢啲公廁相出來獻世

我會努力支持落去！！！

如果我們放棄，死去或已被捕的手足不會放過我們！
支持落去！！！

公廁相再多我真無了
揾番同路人心情真係好滾動啊

辛苦你了

樓主會係你一世嘅同路人
好少做咩承諾，我會永遠支持善良同正義

out小小topic， 中大既圖

.

啲字不愧係一大
要好好保存啲相，唔可以俾歷史消失

多謝你
無論日子幾長
都會繼續支持正義

唔知d字清唔清

好靚既字體
btw 之前fd send黎既

我都成日上網偷相

推！

抖下啦 夜了
雖然我無咩資格講

依張左下 L core 有弓「剪」手 x3

校長埋左土？

最記得呢張， 第一次睇好震撼
仲有張I go to school by blood

弓「剪」手

圖一 崗位招聘 亂中有序

戰亂中都保持修養

魏晉南北朝嘅文字

佢仲未出來

已經去左魔鬼到

未睇過呢啲相

我都有朋友send比我既相
我支持一國兩制，高度自治。
港人治港，

Pish

pish 睇晒 喊左

路仲有好長行架
唔休息得架
終於搵到位可以釋放我嘅包袱了

落左地獄了

咁要save低喇

前後都有分工，每個崗位都好重要

每個區域亦有唔同功能，如睇醫生，文具位置

有勇有謀

越講越傷心
第一次見咁有組織既一班人

這是我們共同的傷口
我會一直係到 頂住！

因為長 所以更加要休息 乖啦

香港人係最聰明嘅民族

街外人表示 一直都以為kind of無大台無組織
咁梗係唔夠班狗打。。

聽返內外其實都有夾過
雖然都係唔夠班狗打

手足

深夜幫推

柔弱但有力

站喺個人立場黎講 唔想再睇到 又諗翻起果陣
但冇後悔過 如果再黎多一次 條路都會照咁行

如果問番轉頭會唔會再做
好肯定咁講，一定會！！！

早啲休息

Psih

睇到喊出嚟

Hughug

每次睇都覺得好難受

休息左仲有邊個再撐到下去
一齊頂住上
香港人仲有得救？

圖都是上網搜尋的

保存體力！

身不降則志不死

喊到收唔到聲，好對唔住佢地

守護孩子決定唔走, 然後圍住祈禱個幕我到而家諗起都好想喊

抹乾眼淚行下去

的都記得呢幕
越夜心情越難受

樓主pin依張算現實大把人安於現狀

唯有堅強...

雖然唔係全部繁體

每次行過理大個心都好痛

裝睡的人 叫不醒

不會痛 才可怕

唔敢睇
怕自己喊

柔弱但又努力堅持善良的人 最美麗
唔緊要 hughug

Hug Hug 早啲休息

好 早抖了 手足

每次翻poly都會諗起呢件事
利申poly學生

Lm

第二張係做咩？

要憑兩手 刷新壯舉

篆體